<
~?xml version="1.0" encoding="Windows-1251" ?@
~report type="1f" year="2018" quarter="4" version="6.0" hash="25.06.2018 3dbd3c95cd"@
~payer payernum="524050857" UNP="191003928" OKPO="" SOOU1=" 86" SOOU2=" 09" SOOU3="0" OKED1="52" OKED2="0" @
~payername@Частное унитарное предприятие по оказанию услуг &quot;НИКОБАР&quot;~/payername@
  ~reportnum@19~/reportnum@
  ~director@Ходонович Николай Святославович~/director@
  ~accountant@Ходонович Николай Святославович~/accountant@
  ~txtsubdivname@~/txtsubdivname@
  ~txtsoou@ 86  09 0~/txtsoou@
  ~txtoked@52 0~/txtoked@
  ~mailaddress@г. Минск, ул. Монтажников, д.9  ком. 35/3, 220019~/mailaddress@
  ~avgenspeopleq@3~/avgenspeopleq@
  ~email@mikolahh@gmail.com~/email@
  ~executorfio@Ходонович Николай Святославович~/executorfio@
  ~executorphone@80291169801~/executorphone@
~salary@
    ~salaryday11@~/salaryday11@
    ~salaryday21@~/salaryday21@
    ~salaryday31@~/salaryday31@
    ~salaryday12@~/salaryday12@
    ~salaryday22@~/salaryday22@
    ~salaryday32@~/salaryday32@
    ~ressalaryday1@17~/ressalaryday1@
    ~ressalaryday2@17~/ressalaryday2@
    ~ressalaryday3@17~/ressalaryday3@
~/salary@
  ~insurance-sum-proc@35~/insurance-sum-proc@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей на детей в возрасте старше 3 лет – всего. С начала года" name="numBringupAbove3TotalY"@0~/data@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей на детей в возрасте старше 3 лет – всего. Расходы с начала года" name="numBringupAbove3TotalF"@0~/data@
    ~data description="ФОТ, всего за отчетный квартал" name="numFOT"@2790~/data@
    ~data description="Оплата свободного от работы дня, предоставляемого ежемесячно матерям, воспитывающим ребенка инвалида в возрасте до 18 лет. С начала года" name="numFreeDayY"@0~/data@
    ~data description="Оплата свободного от работы дня, предоставляемого ежемесячно матерям, воспитывающим ребенка инвалида в возрасте до 18 лет. Расходы с начала года" name="numFreeDayF"@0~/data@
    ~data description="ФОТ, всего с начала года" name="numFOTY"@10710~/data@
    ~data description="Начислено инвалидам первой и второй групп за отчетный квартал" name="numFOTINV"@0~/data@
    ~data description="Раздел IV, строка 47, Итого" name="numTotalF"@0~/data@
    ~data description="Начислено инвалидам первой и второй групп с начала года" name="numFOTINVY"@0~/data@
    ~data description="Из них доначисленне обяхательные страховые взносы из размера минимальной заработной платы с начала года " name="numAdd3"@0~/data@
    ~data description="Из них доначисленне обяхательные страховые взносы из размера минимальной заработной платы за отчетный квартал " name="numAdd3a"@0~/data@
    ~data description="Из них доначисленне обяхательные страховые взносы из размера минимальной заработной платы за 1-ый месяц" name="numAdd3b"@0~/data@
    ~data description="Из них доначисленне обяхательные страховые взносы из размера минимальной заработной платы за 2-ой месяц" name="numAdd3c"@0~/data@
    ~data description="Из них доначисленне обяхательные страховые взносы из размера минимальной заработной платы за 3-ий месяц" name="numAdd3d"@0~/data@
    ~data description="Пособия в связи с рождением ребенка– из них: лицам не подлежащим социальному страхованию.  За последний месяц отчетного квартала" name="numBirthUnensM"@0~/data@
    ~data description="Раздел Пособия женщинам, ставшим на учет в государственной организации здравоохранения до 12 недельного срока беременности. За последний месяц отчетного квартала" name="numWomenMedM"@0~/data@
    ~data description="Пособия женщинам, ставшим на учет в государственной организации здравоохранения до 12 недельного срока беременности – из них: лицам не подлежащим социальному страхованию. За последний месяц отчетного квартала" name="numWomenMedUnensM"@0~/data@
    ~data description="Пособия и возмещенные услуги на погребение. За последний месяц отчетного квартала" name="numCompFuneralTotalM"@0~/data@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей –  всего (сумма строк 211, 219). За последний месяц отчетного квартала" name="numBringupM"@0~/data@
    ~data description="Раздел Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей – из них: по уходу за ребенком в возрасте до 3 лет.  За последний месяц отчетного квартала" name="numBringupTo3M"@0~/data@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей –  из них: лицам не подлежащим социальному страхованию. За последний месяц отчетного квартала" name="numBringupTo3UnsensM"@0~/data@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей – на детей в возрасте старше 3 лет – всего. За последний месяц отчетного квартала" name="numBringupAbove3TotalM"@0~/data@
    ~data description="Раздел IV, строка 222, За последний месяц отчетного квартала" name="numFreeDayM"@0~/data@
    ~data description="Пособия по временной нетрудоспособности – по уходу за больным членом семьи, ребенком в возрасте до 3 лет и ребенком-инвалидом до 18 лет. Расходы с начала года" name="numSickKidF"@0~/data@
    ~data description="Пособия по временной нетрудоспособности – по уходу за больным членом семьи, ребенком в возрасте до 3 лет и ребенком-инвалидом до 18 лет. С начал года" name="numSickKidY"@0~/data@
    ~data description="Количество пособий в связи с рождением первого ребенка" name="numFirstBirth"@0~/data@
    ~data description="Количество пособий по уходу за первым ребенком в возрасте до 3 лет в размере 100% от установленного пособия" name="numFirstKidsTo3100"@0~/data@
    ~data description="Количество пособий по уходу за вторым и последующими детьми в возрасте до 3 лет в размере 100% от установленного пособия" name="numSecondKidsTo3100"@0~/data@
    ~data description="Количество пособий по уходу за ребенком-инвалидом в возрасте до 3 лет в размере 100% от установленного пособия" name="numInvKidsTo3100"@0~/data@
    ~data description="Количество пособий по уходу за первым ребенком в возрасте до 3 лет в размере 50% от установленного пособия" name="numFirstKidsTo350"@0~/data@
    ~data description="Количество пособий по уходу за вторым и последующими детьми в возрасте до 3 лет в размере 50% от установленного пособия" name="numSecondKidsTo350"@0~/data@
    ~data description="Количество пособий по уходу за ребенком-инвалидом в возрасте до 3 лет в размере 50% от установленного пособия" name="numInvKidsTo350"@0~/data@
    ~data description="Количество пособий по уходу за ребенком в возрасте старше 3 лет в размере 50% от бюджета прожиточного минимума в среднем на душу населения" name="numKidsAbove350BPM"@0~/data@
    ~data description="Количество пособий по уходу за ребенком в возрасте старше 3 лет в размере 70% от бюджета прожиточного минимума в среднем на душу населения" name="numKidsAbove370BPM"@0~/data@
    ~data description="Пособия семьям, воспитывающим детей в возрасте от 3 до 18 лет, с начала года" name="numBringupBetween3and18TotalY"@0~/data@
    ~data description="Пособия семьям, воспитывающим детей в возрасте от 3 до 18 лет, за последний месяц отчетного квартала" name="numBringupBetween3and18TotalM"@0~/data@
    ~data description="Пособия семьям, воспитывающим детей в возрасте от 3 до 18 лет, расходы с начала года" name="numBringupBetween3and18TotalF"@0~/data@
    ~data description="Остаток задолженности на начало года за плательщиком" name="numIncomePayerDebt"@309,16~/data@
    ~data description="Начислено взносов, всего, с начала года" name="numContributionY"@3748,5~/data@
    ~data description="Начислено взносов, всего, за отчетный квартал" name="numContributionQ"@976,5~/data@
    ~data description="Начислено взносов за первый месяц отчетного квартала" name="numContribution1"@325,5~/data@
    ~data description="Начислено взносов за второй месяц отчетного квартала" name="numContribution2"@325,5~/data@
    ~data description="Начислено взносов за третий месяц отчетного квартала" name="numContribution3"@325,5~/data@
    ~data description="Доплата за путевки, всего, с начала года" name="numHVoucherY"@0~/data@
    ~data description="Доначислено по актам проверок платежей" name="numAddByAkt"@0~/data@
    ~data description="Начислено пени" name="numFine"@0,99~/data@
    ~data description="Возмещение расходов на выплату льготных пенсий" name="numPrivPension"@0~/data@
    ~data description="Перечислено Фондом плательщику" name="numFundToPayer"@0~/data@
    ~data description="Всего следует к платежу" name="numMustPayALL"@4058,65~/data@
    ~data description="Остаток задолженности на конец отчетного периода за Фондом" name="numOutgoingFundDebt"@0~/data@
    ~data description=" Остаток задолженности на начало года за Фондом" name="numIncomeFundDebt"@0~/data@
    ~data description="Расходы, всего, с начала года" name="numOutgoingY"@0~/data@
    ~data description="Расходы, всего, за отчетный квартал" name="numOutgoingQ"@0~/data@
    ~data description="Расходы за первый месяц отчетного квартала" name="numOutgoing1"@0~/data@
    ~data description="Расходы за второй месяц отчетного квартала" name="numOutgoing2"@0~/data@
    ~data description="Расходы за третий месяц отчетного квартала" name="numOutgoing3"@0~/data@
    ~data description="Перечислено в Фонд, всего, с начала года" name="numPaydY"@3738,99~/data@
    ~data description="Перечислено в Фонд, всего, за отчетный квартал" name="numPaydQ"@976,5~/data@
    ~data description="Перечислено в Фонд, всего, за первый месяц отчетного квартала" name="numPayd1"@325,5~/data@
    ~data description="Перечислено в Фонд, всего, за второй месяц отчетного квартала" name="numPayd2"@325,5~/data@
    ~data description="Перечислено в Фонд, всего, за третий месяц отчетного квартала" name="numPayd3"@325,5~/data@
    ~data description="Списано платежей" name="numDiscard"@0~/data@
    ~data description="Всего (006,015-017)" name="numPaydALL"@3738,99~/data@
    ~data description="Остаток задолженности на конец отчетного периода за плательщиком" name="numOweRest"@319,66~/data@
    ~data description="Отсрочено платежей" name="numDelay"@0~/data@
    ~data description="Рассрочено платежей" name="numSpread"@0~/data@
    ~data description="Пособия по беременности и нетрудоспособности. С начала года" name="numSickY"@0~/data@
    ~data description="Пособия по беременности и нетрудоспособности. Расходы с начала года" name="numSickF"@0~/data@
    ~data description="Пособия по беременности и родам. С начала года" name="numPregnY"@0~/data@
    ~data description="Пособия по беременности и родам . Расходы с начала года" name="numPregnF"@0~/data@
    ~data description="Пособия по беременности и родам - из них: лицам не подлежащим социальному страхованию. С начала года" name="numPregnUnensY"@0~/data@
    ~data description="Пособия по беременности и родам- из них: лицам не подлежащим социальному страхованию. Расходы с начала года" name="numPregnUnensF"@0~/data@
    ~data description="Пособия в связи с рождением ребенка. За последний месяц отчетного квартала" name="numBirthM"@0~/data@
    ~data description="Пособия в связи с рождением ребенка. С начала года" name="numBirthY"@0~/data@
    ~data description="Пособия в связи с рождением ребенка. Расходы с начала года" name="numBirthF"@0~/data@
    ~data description="Пособия в связи с рождением ребенка– из них: лицам не подлежащим социальному страхованию.  С начала года" name="numBirthUnensY"@0~/data@
    ~data description="Пособия в связи с рождением ребенка – из них: лицам не подлежащим социальному страхованию. Расходы с начала года" name="numBirthUnensF"@0~/data@
    ~data description="Пособия женщинам, ставшим на учет в государственной организации здравоохранения до 12 недельного срока беременности. С начала года" name="numWomenMedY"@0~/data@
    ~data description="Пособия женщинам, ставшим на учет в государственной организации здравоохранения до 12 недельного срока беременности. Расходы с начала года" name="numWomenMedF"@0~/data@
    ~data description="Пособия женщинам, ставшим на учет в государственной организации здравоохранения до 12 недельного срока беременности – из них: лицам не подлежащим социальному страхованию. С начала года" name="numWomenMedUnensY"@0~/data@
    ~data description="Среднесписочная численность застрахованных, всего с начала года" name="numEnsPeopleY"@3~/data@
    ~data description="Пособия женщинам, ставшим на учет в государственной организации здравоохранения до 12 недельного срока беременности – из них: лицам не подлежащим социальному страхованию. Расходы с начала года" name="numWomenMedUnensF"@0~/data@
    ~data description="Пособия и возмещенные услуги на погребение. С начала года" name="numCompFuneralTotalY"@0~/data@
    ~data description="Пособия и возмещенные услуги на погребение. Расходы с начала года" name="numCompFuneralTotalF"@0~/data@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей –  всего (сумма строк 211, 219). С начала года" name="numBringupY"@0~/data@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей –  всего (сумма строк 211, 219). Расходы с начала года" name="numBringupF"@0~/data@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей – из них: по уходу за ребенком в возрасте до 3 лет. С начала года" name="numBringupTo3Y"@0~/data@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей – из них: по уходу за ребенком в возрасте до 3 лет. Расходы с начала года" name="numBringupTo3F"@0~/data@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей –  из них: лицам не подлежащим социальному страхованию. С начала года" name="numBringupTo3UnsensY"@0~/data@
    ~data description="Ежемесячные пособия семьям, воспитывающим детей –  из них: лицам не подлежащим социальному страхованию. Расходы с начала года" name="numBringupTo3UnsensF"@0~/data@
    ~data description="Среднесписочная численность застрахованных инвалидов первой и второй группы с начала года" name="numEnsPeopleInvY"@0~/data@
~/payer@
~/report@
>
